[認真]理性角度幫你解決感情煩惱

講下你最近煩緊啲咩睇下幫唔幫到你吖

不如講下衣加既拍拖風氣係點

想求安慰嘅 呢度唔適合你

如果講年輕一代嘅係大部分都先戀後愛 拍散拖為主見步行步

佢唔鍾意我返純粹覺得我對佢好先繼續同我一齊
佢唔會諗我要啲咩
淨係覺得我要嘅嘢好膚淺
佢雙重標準佢做得嘅我唔做得
我同佢講左分手但我個心好痛

係唔係

熟唔代表佢會對你有feel 見你咁講其實你已經動咗情

既然佢唔鍾意你何必繼續行落去
你有分手嘅勇氣其實已經走岀咗自己嘅舒適圈
愛情其他係要搵個鐘意自己嘅人而唔係你鐘意嘅人

男朋友細我3年 16歲
同男朋友成日嘈交 會喺公眾場合度大聲話我 會用死黎威脅我 我每次情緒波動都因為佢 我有情緒病 佢會話我 成日都會話分手 但我又會冇曬尊嚴挽回佢
最近我喺goodnight識左個男仔 佢做老師嘅 係我中意嘅類型 傾左幾日對佢有少少好感

唔係 因為其實愛情係需要坦白過去
有必要時你都可以同佢分享過去
甚至佢同你有同樣嘅感覺

如果唔係動咗情點會擔心呢樣野呢
利申: 我係相信男女之間有純友誼

一個social既女仔鍾意人會有咩signal?
佢好似對個個fd都關心咁

我明呀 我男朋友都係咁嫁
我有分手念頭 但我知我會喊死

你男朋友唔夠成熟呢點好明顯 但係如果你愛佢嘅話包容唔到呢點就真係無謂勉強落去 愛情係需要包容 佢都包容唔到你 你唔需要畀臉佢 男人通常岀咗社會思想會成熟啲

同你好似
最慘只係得自己日頹夜頹

肯畀你/請你幫佢做野
會記住你喜好
肯盡快覆你msg同你傾到淩晨

但係作為男人嘅 如果你鐘意佢我希望你可以積極啲追佢 女仔始終好享受俾人追嘅感覺 佢咁social好快就會畀人搶走

女朋友今朝話唔愛我了
嘈交導火線可以起一起我底
本身同佢坐低傾咗個問題 而佢亦都應承我會同嗰位Partner離開一段距離
早2日 又比我發現佢講大話
放咗工同嗰位Partner加多個男仔食飯
問佢去咗邊 就講大話 Hea我就算
食完 返到屋企傾咗成個鐘電話 3人會議傾公司野
當然 對話內容我唔清楚
問佢點解要講大話 就話唔想我嬲

繼續做朋友 你都唔想冇咗個frd㗎
如果佢真係鐘意你 其實係會feel到

我知道 其實分手對大家都好 可能係因為我習慣左佢喺度 以前嘅我係放曬所有心機時間喺佢身上 搞到冇左佢就等於冇左全世界甘 要生要死甘 呢一個月我諗通左 我要自己愛自己 不停搵野做 唔想放曬所有心機喺佢度

多謝絲打我會努力

佢係唔係一個好social嘅人

多唔多女接受到男朋友會撒嬌同喊？
多唔多仔接受到女朋友有抑鬱？
男人係咪真係啱啱分手會覺得無乜嘢，後來先會越來越唔開心？

你自己不停搵野做其實已經算係唔想面對呢個問題 愛情呢家野最忌係大家都知有問題但係冇人去提岀 其實習慣係可以改 但係你花喺佢身上嘅時間冇咗就係冇咗 而你又得唔到任何收穫 何必

我唔捨得 8年了
佢一直堅稱絕對無第3者 就算個Partner對佢有感覺都好 佢對人無意思
另外 佢話我地之間一直都存在問題 只不過一直無理
佢不斷對外聲稱我有幾好 但佢知道個事實並唔係
以佢既表現 我好難相信佢對人無意思
佢話唔愛嗰刻 我個腦真係空白咗

同個女仔識左唔係好耐 岩岩一齊傾完心事 傾下佢既情史咁樣 下一步要點做

我當佢唔social 係唔正常 問題係佢唔夠主動 亦有機會係佢追緊另一個當你係後備 點解你唔約下佢岀嚟試吓佢？

頭兩條問題 我嘅回應係 你愛對方嘅話你係會接受佢嘅缺點同欣賞佢優點

係

通常呢啲 拍拖先最夾
我同男友frd個時夾到爆 一拍拖大爆炸

愛情之間有迴避問題岀現其實係大忌 8年冇咗好過你成世人都活得唔開心

其實係我前男友話應該得我接受到佢會撒嬌同喊
但都係佢話接受唔到我有抑鬱症狀

我地啱啱分左一個月
分果兩個星期佢仲係鐘意我
早兩日再問佢 佢已經話一啲feel都無了
而且都唔係好掛住我同段感情咁樣
但係基於佢成日都唔坦白感受 甚至係個成日會無視左自己感受嘅人
我真係有啲質疑係咪真......

得閒sd啲無謂野搵佢傾閒計 sd乜都得只要佢覆到就ok 要畀佢feel到你對佢有意思

唔好講d咁正面既野
我想比人拉返我出黎

佢咁講係因為你嗰時係佢女朋友
男人係偏向收埋自己感受始終係自己軟弱嘅一面 但係其實你問多幾句佢就會肯講 始終唔會想女朋友擔心自己
無feel呢類嘅說話其實係借口...好坦白
加油啊

我地係因為相處問題分嘅
佢成日勸我多啲專注自己個人成長
所以我有時覺得佢為左令我可以專注而同我講已經無feel
希望係咁啦
希望我一年後成長左再搵返佢時 佢仲會對我有感覺

未必但係呢句係暗示 其實佢同你講得啲咁嘅嘢你機會都幾大 唔好俾佢感覺你當佢只係frd就可以 之後可以試下約佢岀嚟如果你想

講多小小 佢暗示D咩 好亂啊

感情既野 真係有得理性處理咩 有都係大家分開後先會理性諗翻 為左可以重新出發做更好既自己

佢叫你專住喺個人成長又接受唔到你有憂鬱症狀 我係你嘅話反而希望係佢可以成熟少少就搵翻你

得三日時間溝掂flirt左一段時間既仔
雙方都比左signal 但佢好似怕怕醜醜咁 唔知佢會唔會做主動嗰個

點解咁講
其實佢本身已經大我好多年 不過佢個人的確比同齡唔成熟

如果係我，我會想揾個安慰到我，有憂慮症狀下識陪伴我既男朋友

拍咗幾耐？
時差唔會係情淡嘅原因可以放心 反而唔知大家做緊啲乜野先係問題 所以long d嘅時候最好大家都肯分享生活點滴 無論大小事都可以講 long d唔難你應該擔心之後見翻面會唔會有問題

無計 我真係好鐘意佢呢個人
佢幾乎所有嘢都好符合我理想對象嘅特徵
我最多想抑鬱嘅時候唔打攪佢自己解決
但係佢連見到我抑鬱又幫唔到手好無助都接受唔到
就真係佢忍唔到嘅問題...唉

肯同你談心又冇blk你喎仲唔係對你有啲嘢 女仔談心通常會搵翻女仔 始終大家都係女仔思維會一致啲 但係佢搵你其實都叫肯同你分享佢嘅秘密

旁觀者清當局者迷就係呢個post嘅原意 到你肯理性咁分析嘅時候已經冇得挽回 趁早解決起碼仲有轉機

表白呢家野留翻俾男方 再唔係拖多個幾禮拜問佢你同佢到底係咩關係

就係無得慢慢發展慢慢拖先咁心急
兩個係唔同城市讀書 工作
雖然幾個鐘車程唔遠 但唔知下次幾時見

因為我明白佢咁講係為你好 但係佢又的確係少咗份同理心

咁衣加係咪唔會有人認真拍拖架啦

同問

先戀後愛唔代表唔會認真 其實拍散拖拍到咁上下雙方都會覺得有為呢段感情花過心機會想繼續行落去 除非真係做咗啲違背良心嘅野

唔知佢係咪真係愛我 每次我發脾氣想佢改 佢都係hea我 話係我錯係我啱 結果都係冇改過 個個frd不論男女都話我哋應該分手

所以我可以唔理對方係點 一齊左先再諗？
就算我唔信佢都好

我有個以前中學中意既女仔呢排撞返。可能我以前比較悶，引唔起佢興趣，同佢疏遠咗。而家我已經進步咗啲比較識同女仔相處，識講下笑﹑身體接觸咁，呢排約佢都feel到佢同我一齊佢幾開心，佢有俾下signal我，睇戲有攬下我，我出街都有拖過佢，諗住得硬所以時間上拖下先，但之後再約佢佢就對我冷淡咗好多，唔知係唔係因為我無把握機會升溫？只係幾日前嘅事，應該仲有得挽救，我打算再約佢出嚟，認真展示決心。各位有無高見指點下？

咩叫唔理對方係點 你開始都未開始就唔信佢係唔係已經發生咗啲咩事

我性格問題搞到唔敢信人
姐係唔理佢係咪呃我 認唔認真
係咪當我水泡 照一齊先

矮既男仔係咪好難拍到拖

有得救 可能佢只係啲忽冷忽熱嘅人 約佢岀嚟之前主動搵多啲佢講嘢 畀佢藍剔都好 都要繼續主動搵佢 起碼要佢知道你對佢有feel

咁你依加有feel可以一齊咗先嘅 如果對方都肯嘅話

係 但係你可以搵個比自己矮嘅

的確 佢係好理性好少講感受嘅人
有時我同佢呻 佢淨係會不斷同我講個問題點解決
其實我唔想要解決方案 我想要佢安慰我
而佢就覺得我係無心解決問題 只係想沉醉喺唔開心入面
有時我教埋佢講咩台詞氹我 佢都會唔肯講
不過呢個都係佢個人性格嘅一部分黎...
我接受左 而佢接受唔到我太感性

米七算唔算矮

但矮既女仔通常都會搵個高啲既男仔 係咪已經冇機會

可以接受啦

我話佢冷淡，係指佢面對面同我無計傾，食飯同佢講嘢都hea回應我，好似搭枱咁，老實講好難受。

我當下覺得佢對我嘅興趣跌到得返0，之後先諗起佢會唔會不滿我之前無再進一步，所以先咁冷淡。

大把女仔米五幾 好多得揀喎

米五要求米八

高都唔可以太高嘅 大概20cm相差已經好盡我覺得

啱呀

有少少要求太多 以米五角落

米6幾係咪冇得救

你梗係唔好面對面話佢冷淡 hea覆你只係佢對嗰個topic冇興趣 有冇嘗試了解吓佢喜好？從佢喜好入手應該會好啲 我覺得你唔好咁急表白 反而應該爭取機會令感情升溫咗先 先再進行下一步

唔緊要 我已經出左事 啱啱分左手都就快一個月

咪搵個米四米五

唔好太介意自己身高 愛情係靠緣份唔係身高
機會都係靠自己努力爭取而唔係身高

男朋友覺得我臉好大 有啲肥 腳好粗
我好驚佢會揀其他靚d嘅女仔

我好驚冇左新鮮感同過左熱戀期

有個男仔成日搵我女朋友wtsapp 有時見到佢地一齊online 一齊offline就好心嗡 可以點

明白，感謝

不如畀啲決心做下運動，減下肥？

但身高令到我好冇自信 有冇咩方法可以增加自信

我知呢個係方法
但點解一開始佢要揀我
唔揀個佢覺得瘦長腿嘅女仔

我係咪太自卑

唔知點解好介意男朋友同ex發生過關係雖然自己本身都唔係處

而家同個男仔曖味緊

無意中發現佢其中一個連登AC - 佢講個一句成廿幾歲人點解會對十三四嘅女仔情有獨鍾 (佢唔知我知佢其中一個連登AC)

斷唔斷好？但係我好鐘意佢 佢又對我好好

同你有啲似 點解有其他瘦過我 正過我嘅唔揀 要同我一齊 又唔俾我睇佢電話 好似有啲嘢收收埋埋咁

曖昧左幾耐？

揀完我又想我減肥
點解唔揀個本身就有佢滿意身材嘅女仔

不過佢俾我睇佢電話 但我唔睇

兩個幾月 (Long D) - 我美國 佢香港
每日都有講早晨早抖 又會報到
唉 我好糾結呀😭😭😭

老實啲講，其實longD好難keep到感情。。

有冇人可以幫到我

就Grad 佢又話會等我返香港
聖誕又寄卡又寄禮物 好有心
但係如果佢開個post係真嘅 我有啲唔知點面對
想問佢但係又唔想佢知我stalk佢

其實我都想係連登開感情post，但又驚比佢見到。。

絲打咁夜都唔瞓

你肯定係曖昧緊？ 佢有冇「想」認定你的表現？

你驚佢心裡會將 ex 同你比較，而你比輸左？

正常人都唔鐘意俾人 check電話啦
有其他瘦過你正過你的選擇，一個可能是你有其他優點可以掩蓋，另一個可能是你比較易得手 (其實呢個都係優點黎)

新鮮期可以靠了解就產生到滿足感俾對方，那時可以掩蓋佢對你外表的不滿。但如果已經了解晒你的為人，就要從性格/所做的事/性，繼續提供到滿足感俾對方，佢要 keep 住呢份滿足感就要同你維持一段關係。
到你地認真拍拖，會諗下將來，咁對將來的憧憬又可以掩蓋一些不滿。
臉大腳粗真係冇得點減，但 cool 牙是有幫助的。
利申：老婆都係腳粗，但佢有其他優點

你 join埋佢地食得唔得？

佢似另有所屬多 d

大把人米七都溝到女，只係你要用其他野搭救

你唔信佢 d乜先？
會唔會有多 d感情基礎就會信番佢？
如果冇，你又會唔會認定一個你唔信嘅人成為你的終身伴侶？

佢未有足夠的誘因去改呀
佢從你身上得唔夠滿足感去促使
唔好問佢愛你幾多，而係問你值得佢愛你幾多。

放過你男朋友

同女朋友差唔多2年，呢排成日重複犯錯，會講咗啲佢講過唔中意關於佢嘅little joke,又成日記漏一啲佢重要schedule, 之前佢講過唔中意我做嘅嘢又會再做返

呢排成日因為咁嘈

好唔想自己再咁

一段無左信任嘅關係 應該點樣繼續行落去？

唔信佢真心中意我
我都想我會信番...
衣樣我就係唔知 唔知衣加啲人係點諗
如果個個都係唔認真既 咁就冇所謂了

你‘覺得’佢唔中意你
你一相情願啫
唔中意又點會同你一齊

你點解要強迫人地同你分開？

男仔係咪真係唔鍾意人著闊腳褲

首先，你係為左咩而拍拖？
如果為有個人陪下，搞下野，的確求其揾個差唔多理念嘅人拍，散左咪揾另一個囉。
如果你想揾個真心鐘意你嘅，就真係要多 d時間多 d經歷，因為冇可能一識就會真心鐘意你，就算鐘意都係流於表面果層，例如外表。
但我個睇法係，如果你要揾嘅係終身伴侶，真唔真心都係其次，最緊要係價值觀相近，生活細節夾得到。要透過不斷的溝通 share 彼此嘅價值觀，如果夾到相處日久，真心會慢慢建立出黎。
反而如果唔夾，今日係真心都好，累積的不滿都會消磨這片真心。
同埋你唔好諗住一下子就揾到一個夾的人，放膽拍多幾次拖，了解下自己同邊 type 人夾，邊 type 人唔夾，散左下次又收窄到個範圍，直到揾到個夾到下半世嘅人為止。

會唔會佢係未知我對佢有意思 所以未blk我咋😭

冇女溝點搞

認真都係唔會有回報有好下場
認真黎做乜

我想比人真心中意
真係Care我感受既人
咁咩叫多經歷
利申拍得一次

不過衣加覺得搵個真心既都咁難
仲點會搵到個係可以行到一世架？
唔想信架啦

我比左好多次機會 諗住下個會更好
但一次又一次失望

諗緊會唔會有日忍唔住同個仔講我心入面嘅諗法
我地識咗一個月左右 上網識
食飯出街加埋4次 我自己覺得每次相處都係愉快舒服自然嘅 就算有deadair都唔覺尷尬
但我仲唔係好清楚佢點睇我...
佢講過自己係一個被動嘅人 之前一段感情都係女同佢表白
我地除咗第一次見 基本上每次都有bodytouch...
不過有樣嘢幾得意就係 我哋wts而家每日都傾得少 但見面又會傾得deep 諗唔明
同埋基本上每次都係我主動引導佢約佢 佢又唔抗拒
即係點？

其實我主動多次都攰 不過如果佢唔介意
我主動都冇咩問題嘅 只要可以見到佢

佢真係我識嘅仔入面好特別

我應該點做 識耐啲做吓fd先定點
我怕有日我忍唔住...
又怕從此以後朋友都冇得做。

最近同番ex見面 其實仲係鍾意佢 不過大家心入邊有d過去唔愉快的畫面 應該點做好

如果可以理性解決仲叫唔叫感情問題

The death of the age of reason.
呢個年代好多事都已經唔理性, 更何況係感性主導既感情?
利申 : 理性JJ

我以前都試過好似你女朋友咁
我過來人身分覺得其實你女朋友真係未必呃你
佢好可能同個partner 只係有好感，但實際咩都冇發生過，因為我當時都係咁
但呢一份對男partner嘅好感，觸發到佢開始思考你同佢之間嘅感情，其實足唔足夠。佢開始思考，其實呢一刻佢想唔想同你過人世，而佢發覺佢唔可以好肯定咁答到。
因為你地一齊咗好耐，所以佢考慮嘅已經唔單純係愛唔愛你，而係呢一個係咪佢想要嘅生活。

我見到你依家個腦諗嘅全部都係呢個男partner 點點點，或者你女朋友究竟係咪同佢有嘢
但其實重點唔係喺呢一度呀

我知道你呢一刻一定好難冷靜
但你要思考嘅唔係你女朋友有冇出軌，而係你同你女朋友之間嘅感情出咗咩問題
你女朋友有冇出軌唔重要
一嚟你唔會有辦法查證
二嚟你作為佢伴侶如果連信任都冇，咁已經引證咗你地段關係幾咁破裂
三嚟就算佢真係出軌，俾你find out咗又點？重要咩？幫到你挽回段感情咩？你唔通真係覺得對你女朋友嚟講，一個識咗咁短時間嘅人，會比得上8年嘅感情？
我好深信就算對你女朋友嚟講，嗰個男仔都只係一個過客。呢個過客嘅重要性唔係在於佢本身，而係在於呢個過客令佢睇清楚咗佢同你之間嘅關係，係有問題，係行唔到落去

我覺得8年感情冇可能話唔愛就唔愛
你女朋友呢一刻應該係好厭倦同埋好攰
可能你一直都唔肯去面對你地之間嘅問題
佢都心淡，同埋覺得既然一齊8年都改變唔到，啲問題之後都應該一直會繼續存在

所以你要做嘅係面對返你地之間嘅問題
Show俾佢睇你唔係唔願意改變，唔係睇唔到個問題
你要俾返希望佢
佢依家就係睇唔到你地之間嘅關係嘅希望呀

直接同佢講你介意但係要心平氣和咁講 無論講咩你都唔可以發脾氣

情人眼裏岀西施 我都同意認真減肥 但係如果真係會介意你外貌 呢個男人都唔交往得過 因為真係會好膚淺

你主動搵多啲你女朋友傾計 咁人係怕悶如果有人同佢講嘢自然唔會再搵另一個

掉轉頭諗佢都會介意你同你啲ex發生過關係 而你自己都唔係處 其實係人都有過去你要學識接受

係囉自己係處就話啫，自己都唔係，有咩資格去介意

兩個月已經可以成為習慣 咁梗係唔好斷 你都有野時佢都有野 可能淨係爭一個好嘅時機表白 個問題係以你咁嘅情況你應該擔心下到下次見面時仲有冇feel

人總係貪新忘舊 其實都係揀現實因為感覺其實只係一時 你覺得新嗰個照顧到你其實只係因為熱戀期 之後相處落要再磨合過其實你會好辛苦

點解要重蹈覆轍 其實你知自己有問題係件好事 不如真係去改 唔好得個講字 因為再咁嘈落去大家都會好攰

行唔到落去 人際關係最重要嘅係信任 何況係愛情
破鏡不能重圓

時間會沖淡一切 其實大部份女仔都係享受被愛嘅感覺 係佢唔珍惜你 定係你表白嘅時候太衝動

你真係好好👍🏻
用自己保貴既私人時間同大家分擔苦腦
我喜歡你

其實如果deep talk聽唔明已經證明左思想未夾到 男人係有佔有慾 當一個男仔追女仔都唔主動嘅時候 其實佢好缺乏呢個慾望 我覺得佢未必好鍾意你 遲啲再睇下感情有冇機會再升溫先 唔好咁急住

過去係一齊面對同接受 真係仲係鍾意佢嘅話不如同佢傾下點解當初會分手再相處囉睇吓佢接唔接受到依家嘅你

咁其實係仆街嘅 有共識係朋友點解要曖昧

旁觀者清當局者迷

我會咁，最後女朋友頂唔順走左
其實有咩拎出來講好啲

男朋友同我最近工作都有新開始 都好忙 一返工就少whatsapps 而我份人又傲嬌 唔鍾意做主動 好多時佢唔搵我 我就唔會搵佢 會等到佢搵我為止 因為驚會阻住佢煩到佢，但其實有時會諗會唔會佢都等緊我搵佢呢

唔係聽唔明
我意思係話我地wts依家越嚟越少
但對上一次見面 面對面又會有deeptalk
有時我都唔係好明佢想點
係咪即係繼續做主動約佢

所謂嘅deeptalk
佢有講佢係一個easy come easy go嘅人
上一段感情佢會投放所有感情 但當完結時佢又會抽離得好快
我都唔知 我都好亂
而家每日都係隔好多個鐘先覆我msg
我又繼續扮冇嘢咁繼續同佢傾
其實我開始攰了
但我真係好犯賤 我知

分左手 2個月
個陣佢突然話冇feel
她有搵個另一個
但幾日就完
我有搵返佢
佢就話冇feel 以後都唔會
仲話唔食回頭草
所有contact 已經比她block哂
最近Ig unblock 返 但 我冇勇氣去follow 佢
但我都有搵機會chat 佢
最近就新年 講左新年快樂
遊行有叫佢小心 問佢走未個d
但全部都幾隻字覆返我 嗯 ，新年快樂，你都係，未，走
由於她手機有我ig account
呢2個月 她日日都會online 我個account
她可能以為我唔知 其實我知
但唔知道 佢依家係想點諗
會係有機定冇機

問題係有啲知道佢同個男仔wtsapp 個陣 我同佢msg 佢會hea覆

咁其實你地兩個嘅關係已經出現咗問題 因為正常女仔都係覆咗男朋友先覆其他人除非係正經野 你可以試吓向佢提出呢個問題 記住心平氣和咁講

有傾呀 其實大家都係因為當時1d小誤會而分開

衝動累事 首先我唔知你地發生咗啲咩事先成為呢件事嘅導火線 但係要女仔講得出呢啲咁嘅說話 其實佢對你都幾殘忍下 愛情入邊如果有一方唔肯經營落去 就算佢真係俾多次機會你 都唔會有好結果 而分手係佢提出嘅即係佢死心咗 你要做野已經做曬 不如放過佢 除非有帽嘅事

並無做錯事 動情沒有不對

因為我地真係好唔夾，有時真係溝通唔到，佢講野我有時都唔知佢講咩，同埋佢唔想付出，有時我想佢接下我收工呀，ig post 下我個d 佢都唔想做，佢寧願開多個開ig 放我地d 相 for 我地兩個人睇，都唔想post 係大ig 到，佢同我一齊純粹係我對佢真係好好

3年前被賤男狠狠地hurt過，
時不時都會想個賤男快啲死，想睇佢折墮，
相反我現任同ex分手後就唔會有依種心態。

佢咁樣flirt你 其實佢都有問題 但係我絕對唔建議你介入人哋嘅感情 唔好為咗個女仔成為一個道德淪亡嘅人

咁係因為佢真係傷左你嘅深

遍遍成日會喺街撞到佢，每次心入面都會係咁恥笑佢。

同佢愈黎愈無野傾
試過搵話題同share野，佢一係冷淡覆一係就無視話題
一齊出去玩都係無咩野傾
好想見佢約佢，但係諗起無野傾就唔敢約

有時都會傾呢個問題 佢有時答我唔係同緊個男仔chat 我唯有信佢 不過係咪我真係太小氣 咁都要介意

你地咩關係？話題呢家野其實就唔洗特登去搵 日常生活中事無大小都sd俾佢已經係一個topic 分享日常生活俾佢知道你做緊咩

唔係你小氣我覺得係正常 但係如果你心平氣和咁問佢同其他男仔text msg講咩 佢會唔會share畀你聽？

係緣份你恥笑佢係你自由 但係都希望你可以放低過去

你幾kg? 好多男仔鐘意有肉地

女仔咁高
有返咁高都好正常呀，唔算太重

其實要點先可以比到安全感對方？

都係嘅

都有諗過

自動報行程
例如對方知道你某個時間應該係某個地方做緊啲咩 而唔係餐餐都問你你做緊咩

有機會 但係邊個搵邊個有咩咁重要 你可以同佢講下啲日常生活嘅野 佢有時間就會覆又唔係好洗驚煩到佢嘅 不如你哋兩個都學識主動啲

一個星期有五晚都傾到三四點
咩都傾一餐，但就係唔見
代表咩

究竟佢想唔想繼續同我keep contact
真心想知

從來感情問題都唔可以理性解決

可能係因為佢啲性經驗多過我。。

咁你同佢扑返多d咪得
呢d唔係比賽，況且做愛係重質不重量

我好少會問佢同個男仔text講咩 始終費事比佢覺得我煩/唔信佢咁
不過有時問到既話 佢都會講返大概傾咩既

因為任性同自私而同男朋友分手 之後後悔想復合已經愛得太遲 傷得對方太深之後路要點走

應該點做好

咁點樣俾多啲滿足感佢

快極都要七月中至尾先返到香港

Um...有大家專屬嘅inside jokes, 暱稱算唔算

佢會唔會問你有冇同其他人有 inside jokes or 暱稱？

如果佢尋求性滿足，這比較好辦
如果係其他野，就真係佢至知
又或者連你都唔知而走去問一個唔識佢嘅人，咁你都幾危。

咁又冇喎

佢唔係好想霸住你咋喎

圍爐問題

有無啱grad既巴打無一份正職連女都唔敢溝

同佢傾下有冇得改善，冇的話就分手啦，唔好嘥大家時間。

當左你係 siri

咁你又甘唔甘心同佢過下半世？

ok, 好好諗下你幾年之後想對住點樣嘅人同你組織家庭，結婚生仔 (如果你有 plan生)

cool牙個陣好醜
我都想靚d好睇d…

推

有得透明 cool....

樓主

情人節出街睇戲食飯，係咪唔多唔少有d野

唔成熟 死要面 唔認錯 搵我黎出氣
甚至會為左限制我活動同維持關係講大話

最後我忍唔住提出分手
佢話會改
叫我俾機會佢
但我覺得佢會呃我好多野

冇錢…我同佢仲讀緊書

咁就幫你唔到

好睇約會過程中傾咩

好冷淡，不過都傾得埋，係地鐵主動話握手

拖手定握手？

握

下，咁冇啦
係唔想佳節形單隻影啫

其實都一段時間，纏繞左好耐，需要有人踢醒我

提岀咗分手就唔好再翻轉頭 我驚你遲啲會難捨難離 不如搵個真係對你好嘅 因為其實唔成熟呢加野 唔係真係一時三刻就改到

睇吓本身約會原義係啲乜嘢 同埋你哋本身關係係點

咁其實都幾耐下 keep到嘅機會唔大 如果你得嘅儘量大家keep住有嘢講先 因為到時你見幾面俾到你哋喺埋一齊 好快又分開 其實呢段關係都好難維持落去 認真

唔啦都唔識佢地

我都試過同你一樣 同個fd好好傾
但生活習慣 興趣都唔夾
一齊會好唔夾
哩d只係啱做朋友 頂多好朋友

如果一個女仔肯同你出街 又拖手 又攬 又話同你相處好舒服 但係兩個之間冇乜野講 應唔應該繼續約
利伸：佢覺得相處舒服重要啲

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

就算一齊到 都好似好快會厭

咁係你問題，邊個人會無過去

拍左兩年拖 覺得自己最愛都係EX 覺得當初係自己負左佢 但現任又對我好好 點消除心結？

近排識咗個去咗外國讀書嘅異性朋友
個女仔係我best friend個ex
但我宜家同我個best frd因為一件事絕咗交
每日個女仔都會通宵同我傾電話
但其實我只不過係咁啱有人同我傾計所以先會理佢
對佢本來冇咩feel
有啲驚會害咗個女仔

p.s.中學毒L一個
sor for 1999

我發現ex偷食同埋佢話淡咗
散左大半年 一直未走出陰影
到今時今日仲係會嘗試stalk下隻臭雞
同埋越係得唔到嘅嘢越要勉強 例如叫佢出嚟見面咁

散咗之後識咗個男仔 覺得好夾佢又好重視我咁
但我好似唔識鍾意人咁 又唔想拍拖
唔識分係因為佢對我好而鍾意佢定純粹真心鍾意佢
一直唔想拖住佢又唔想佢唔開心
所以都有照直講過話唔想拍拖
但佢一冷淡我又唔抵得咁 仲會反話返佢冷暴力我
媽 我覺得自己真係好癡線又好自私
Sorry

個ex因為我以前當佢女咁管 又因為佢一d經歷所以唔太信佢所以令佢覺得好冇自由 所以一d好小既導火線就分手挽回唔到 分手後3日就同個打機識既long d人一齊咗 但佢耐唔耐就話鍾意我 習慣咗我 知我係呢一刻最愛佢 但佢需要時間休息同麻醉自己 試完唔岩會再考慮返我 同佢出街比拖比攬 可以鼻貼鼻曖昧 分手後我同異性聯絡佢會唔開心

依家佢未見過人就戴人地寄比佢既禮物 又set人地做wallpaper 條友係支那樣香港人 我問佢做咩咁辛苦要逼自己做到好幸福好愛佢男朋友咁樣 問佢會唔會好辛苦啊 佢只係沉默冇回應 而佢地12號就會見面一齊去旅行

但依家同佢有檔生意仲搞得好好 賺到130k一個月 究竟要唔要挽回佢

咩生意

最近有個同學主動約我單獨出街
佢之前其實都試過喺其他人面前暗示過鐘意我
但我又對佢冇乜feel
問過個多人溝嘅女神frd意見
佢話岀咗都冇壞 當係多個option
我又覺得知道人哋對我意思而我冇feel又應承同佢岀街好似比咗個signal人叫佢可以繼續追我咁
我應唔應該同佢岀 定其實岀下街真係冇乜嘢
我諗法係咪太保守
p.s. 18 A0

咁做運動長遠對自己健康都好嘅

任何關係都係由唔識開始
重點唔係食唔食，係男友肯唔肯俾你地見，如果佢地有野，你男友就唔會肯俾你地見。

如果你拍過幾次拖我會叫你唔好出
如果係 A0 就出啦，當係學下點約會到好
你又唔駛 commit d 咩，又可能見多 d你會有 feel 呢？ 唔係對對情侶係一見鐘情咁開始，日久生情也是有的。

你挽回左就會信晒佢而唔管佢？
導致分手嘅問題冇解決到只會分多一次？
檔生意，你當係投資拍檔啦。

long d?
都冇野嘅，個女仔未必沉
只係咁啱有個人陪佢傾電話啫

相處舒服就得啦，你見好多公公婆婆冇乜野講咪又可以過一世？

既然都變左，當初鐘意定假嘅還重要嗎？

睇你幾多歲喇，如果後生都冇妨
一開頭其實你都未必知想揾一個點樣嘅終身伴侶，點都要同一 d人開始，學下點同人相處，溝通技巧等等。慢慢你會知同咩人夾，咩人唔夾，慢慢收窄範圍直到揾到為止。你一日驚浪費而唔開始，其實都係浪費緊令你進步的機會。

拍左大半年拖
自己太悶唔係成日有野分享
又或者係分享完 佢都係好冷淡咁應
以前試過睇佢介紹既戲 同佢講番我啲睇完既感受
不過慢慢佢都無咩再講自己睇咩戲
我都慢慢唔敢再share咁多

明明最最初好多野傾

個分手問題係溝通唔夠 我同佢都明 所以我應唔應該咁做

男朋友係個好忙嘅人，做緊個好忙嘅行業加讀緊part time master。

忙到無咩時間拍拖，whatsapp每日得幾句。雖然自己都唔係嗰種好得閒成日要人陪嘅人，但有時都會唔開心，覺得自己嘅priority好後。 而佢偏偏又係啲唔識哄人嘅人，亦唔係好願意去表達自己諗咩嘅人。

理性上我知道我應該體諒佢，唔好比額外嘅壓力佢。但感性上我有時真係會有唔開心，覺得咁樣嘅關係好攰好唔知點。

利申 知佢係可靠嘅人唔係玩玩下，大家目標相似，但相處上好攰。

如果佢隱瞞過去 咁要點？

我覺得女仔一開始睇唔上男仔係正常 因為大多數男仔都要真係相處落先知係一個點嘅人 無論係A幾都好都係同一個講法

你同邊個聯絡係你自由 佢要你為啲咁嘅事哄佢我覺得真係好無謂 哄多幾次你就會煩何況係一世

你同你ex有啲咁嘅經歷唔想拍拖係正常 如何新嗰個真係鐘意你其實佢會等到你ready好 如果佢晪等其實佢都唔係真係咁鐘意你 你可能覺得呢一刻喺度拖緊佢好對唔住佢 但係我覺得你未準備好就投入另一段感情會投入唔到反而浪費咗大家時間會仲對唔住佢

啱

大師 點解可以令到自己social 啲

你唔敢share咁多唔代表佢唔想知 不如諗下你地有咩共同興趣 sd咗俾對方嘅野就算佢唔覆都好 佢都叫知道你平時睇緊啲咩做緊啲咩

可能佢覺得未係時候同你講 要等

分咗手後先同人聯絡架... 分咗手後佢好快就同人一齊 但我同ex都成日見面所以佢知我成日搵人傾而嬲

係講大話隱瞞

如果佢講大話嘅程度係另到你足以質疑佢誠信有問題 即係你哋之間嘅信任已經破裂 好難足落去 就算走到落去你都會唔開心

分手亦是朋友？
佢連你搵人傾訴都接受唔到似係佢想束縛住你多 點解要繼續活喺佢嘅世界入面 明明你已經分咗手

相處舒服係重要但係有冇諗過點解佢會俾到呢種感覺你

聽得多 1872遊花園 就知，8成嘅解決方法都係由分手開始

少少 其實佢對我都幾好
但就係講大話隱瞞自己ex啲野
佢話佢會改
有時都會忍唔住諗 係咪要咁樣過一世
唔知仲信唔信到佢係可以一世
我應該點做

其實佢知同你坦白你一定唔開心
咁點解要同你坦白？隱瞞你咪仲好
又想知，知完又要唔開心係咩心態？每個人都有過去架啦
你接受唔到咪唔好一齊lor

我諗你get錯少少野
我希望佢坦白 但唔等於我知道咗會唔開心
我同樣理解每個人都有自己嘅過去
但係 唔應該講大話
一段感情係需要信任維持 唔應該靠隱瞞
咁係咪佢偷食隱瞞我 等於善意嘅謊言

但係好爭扎 其實對我都幾好
唔想放棄段感情 但又唔肯定係咪要繼續行落去

無聯絡

煩緊減肥

我係cool緊牙既時候 識到男朋友

我都好介意

個問題唔係你管住佢咩？

一齊兩個月，你唔捨得佢 d乜野？

管住佢係因為佢以前發生咗d好慘既事 唔敢講

我覺得個女仔當左你係後備多 d, 唔見得你挽回到。
到佢地唔 work先會揾番你。
你肯唔肯等就睇你幾包容喇

分手後好在意我點睇佢 一傾電話傾好耐 同埋我笑佢做乜咁辛苦要做個樣比人睇你係好愛男朋友 明明未見過就set人地做wallpaper又叫人老公 同佢講咁樣好痛苦架 佢沉默

然後同佢講祝佢幸福開心 佢就笑

佢好靚仔的？

其實咁講 真唔真心 識唔識care另一個感受
好難睇得出 要相處左先知
不過對方為人 勤唔勤力 有冇上進心/目標
反映到個人定唔定性
又唔會話搵唔到行到一世ge
只係你本身有冇野吸引到尼種人

不過我又先得廿歲
都唔會係衣加搵到個行一世架啦
但我諗要襯衣段時間增值下自己

你唔會放到

同步進行就ok
keep住識人搵對象 你本身上進 有見識
自然有人睇到
但唔好忘記讀書/考牌都要做
時間冇左/年紀大左 冇得追嫁

唉

點樣去忘記一個人？
可以點樣做等自己唔好咁易鍾意一個人？

女仔屋企比男仔有錢 人工都高d
男仔同女仔講 “我都戥你識到我慘”
分唔分好

條女好耐無黎m，驚驚地

條仔真係...
個女仔都冇嫌棄佢，佢驚乜叉？

我唔覺得佢會接受到…
佢依家雖然口講話接受 但字裏行間都feel到佢覺得我肥臉大腳粗

我會試吓
如果我都想知對方做緊咩，問佢今日做咗咩會唔會好chur？
我一直都驚好chur，但最近太無安全感，更加想知佢做緊咩

問得出做緊啲乜嘢 已經證明左你唔係了解佢日常生活有啲缺乏安全感 不如暗示俾佢聽叫佢講多啲佢平時做緊啲乜嘢俾你聽 最好就係自動報行程

[member明明傾得好地地 又會flirt我 點解會無啦啦消失
好掛住佢[/member]

但係咪真係男唔壞女唔愛呢
對個女仔愈著緊偏偏佢就愈冷淡
係咪真係覺得我唔會變心..
點解唔可以珍惜下我

試下唔好咁著緊
佢鐘意你既，一日一個msg都夠
唔鐘意你既，你send 一萬句都無用

有新target掛
Flirt左幾耐

成日覺得男朋友對我唔夠細心，同佢講完佢又話對我已經好細心

男仔唔細心其實好正常 你就包容下佢啦 無人係完美嘅

咁佢又話我係特別個個
2個月左右啦

講下你實質想點，而唔係細心，男人個細心定義係跟你不同的。

絲打 我地好似
你可以係上面睇下我個situation

易 d得手係會加分嘅，但可能其他地方扣太多分吧？

如果你拍拖係諗住揾一個要同到你過之後三四十年嘅人，唔係要揾個好男仔，而係揾個相處到，價值觀夾，悶悶地都可以過一世的。
佢嘅忙會暫時性定係佢份人就係咁？ 相信佢唔會點改變，就算之後結左婚生左仔佢都唔會擺你地喺首位。
如果你要揾個玩伴，老實講佢都係唔及格。

完了
大家坐底認認真真傾過
佢覺得我無用 無辨法比到佢想要既生活
佢所有朋友都嫁得好好
佢想要車住私人樓 佢認為我打份牛工無岀息
挽回唔到 好決絕
佢認為自己值得更好

所以分咗手？

個post十個留言有九個斬無人理 笑撚死

分開咗 好唔捨得

個女仔係咪啲忽冷忽熱嘅人 其實愛情入邊都有分邊個愛邊個多啲 我覺得你只係鍾意佢而唔係愛佢 因為其實係要無條件付出唔會計較收穫

佢好認真咁講定講緊笑 我覺得背景唔係一個問題如果你真係愛佢

愛莫能助

我覺得等時間沖淡一切係廢話 其實係唔會忘記到 盡量諗下啲開心嘅回憶 就算返唔到轉頭都好 都有幸福過

如果你真係太愛佢 其實放手才是擁有

多謝你

Tinder同個女仔傾左一排
個女仔都幾主動幾岩傾
但我本身鳩玩 用左個frd張相
個frd普通樣 同我差唔多feel
係咪應該早d坦白

用得交友app嘅女仔邊個唔主動 其實坦白冇乜嘢嘅 我覺得其實拍拖之前話題同性格係重要過個樣 咁當然每個女仔都唔同

前排分左手 最近發現原來過去幾年佢暪住我好多野
所有野都係呃我我唔再鐘意佢 冇哂感覺 但係知道左原來自己係咁蠢 咁傻 比人呃左咁耐都唔知 之前仲可以大大聲同人講 鐘意佢係因為佢呢世都唔會呃我 而家嚴重傷到自尊心 抬唔起頭做人 點算 ？

呢樣真...

前幾日分左手 正確來講比佢飛左
令我諗起自己點樣對個exex
點樣得到愛情 就點樣結束愛情

咁都唔割？

唉 覺得長期幫唔到佢，佢工作好大壓力，我除咗叫佢加油就無咩講，覺得自己唔夠愛佢，最怕可能係唔愛佢。我都感覺唔到，我可以點樣知。我們隔咗11年，無個種隔閡，已經好勁，男朋友有咩事都會幫我，但自己就好似咩都無付出咁

你咁樣講係因為之前你對佢有信心 依家搞到咁你對不分信心都冇咗啦 其實佢呃得你咁透徹 佢誠信已經破咗產 唔需要為一個誠信破產嘅人而抬唔起頭做人

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

點樣先可以唔好對個個都咁上心

Pushhhh

唔好咁花心

入黎推呀

自問唔花心 只係太上心搞到永遠受傷都係自己

呢個世界係有報應

同男朋友到左樽頸位 覺得大家想要嘅嘢好似唔一致
傾過好多次 隔一排都係會出現問題
我想繼續嘗試 繼續改善磨合
同時我又好明白唔係靠一個人付出就會解決到
可惜今次男朋友好似已經覺得好攰 好似付出唔到更多

我知道佢諗緊咩 聽日會出黎認真傾一次
明明我仲相信佢愛我 佢會一齊改變 但又好矛盾地打定輸數 預左聽日要講再見

佢有同我講關於佢工作，因為太復雜都係得個聽。佢好了解我，我用唔到之前對其他前男朋友個套對佢，面對佢會有點唔自在

我信 我明白 我親身體會

有冇例子

姐係就算係點都好 不論朋友/GF都會好上心 永遠都係自己受傷

佢厄你d咩

即係一陣間會見 頂住啊絲打

但係你要諗下佢都冇介意過你又唔需要覺得有任何對佢唔住咁嘅 只要你繼續喺背後支持佢其實已經好夠

咁聽落係其他人做嘅嘢hurt到你 咁由到尾你都冇做錯何必自責 上心呢家野係個人性格導致 我覺得你要諗吓會唔會係你對人太好好似得唔翻對等嘅回報而令自己受傷

有時都問佢平時有咩做，話睇下書聽下歌咁，或者係無咩特別所以唔會講（因為我都係咁）

我都開始學下點樣講自己野，其實因為佢成日share佢食咩，我慢慢都學佢咁講多啲我點點點。不過真係唔太習慣做呢啲事情。

我好覺得自己唔了解佢，因為好少見，傾既內容唔deep，大家又未相處到有某種共識咁。我諗其中一個原因係我都唔太識溝通/表達自己，呢樣真係要我自己慢慢學習。拍拖真係好難

自己鍾意就得
生活過得舒服就ok
唔使理人點諗

為拍而拍更衰

對一個男仔有好感
但係佢好似對自己無乜意思
其實交流又唔多
就算想主動少少暗示下
都無從入手

有咩辦法可以同佢進一步
定係應該放棄呢

點識架？有無共同話題？

其實都識咗年幾㗎啦
不過近排先熟啲
我都唔知係咪共同話題
但係又唔係成日傾計

識左個女仔
第一次約會食飯氣氛良好
第二次約會大家飲左D酒，然後送佢返歸有拖手及接吻。
不過過幾日女仔話大家唔適合，我都無強求，表示明白，繼續隔幾日傾幾句咁樣。
然後早排又約出來食飯，一路傾到凌晨一點幾，送佢返家途中都係好自然拖手，亦kiss左好幾次。
然後我自己係有小小沉左，過幾日對方又回覆我話唔想給假希望我。
我今次回覆佢比較長一段話，大意係同你一起好開心，無想咁長遠，給到壓力妳係我自己處理得唔夠好。

究竟呢條女想緊咩呢？唔中意又kiss？中意又唔肯繼續了解下？R爆頭...

車輪定 點水先

第一次就普通kiss
第二次就半車未去到法式咁樣
我自己本身想慢慢發展的
Btw，有關係嗎

普通kiss我覺得只係出於好感
車得就真係鐘意

其實令我困惑的最大原因，係我換位思考，我身為一個男人，如果有個我唔中意的女人嘴我，我係一定會拒絕的，何況發生兩次。

不過其實自己心入面都大概有答案，無非係唔夠鐘意而已，我如果繼續糾纏只會令關係更加唔平等甚至乎佢直接blacklist我。

不過總需要抒發一下，哪怕身為男人，被人嘴完無人認頭，雖然我無損失，不過係幾唔好受。

有時感情就係咁
你太著緊對方就會退
到你唔當一回事，可能佢又會在意

對感情要認真，但有時唔使太上心
我自己都學緊

多謝把打回覆

人有翻咁上下年紀，就會明白所謂愛情，其實係建基係共同生活的點滴回憶上，一段感情的開始，其實談不上愛，都係互相欣賞喜歡而已。

奈何生活節奏太快，太速食，有時遇到你覺得適合的，對方又未必同步，感情煩惱都係由此起。

我都有諗過，如果個一晚我唔係送佢翻屋企，而係唔給佢翻屋企，或者故事會唔同。可惜人生無如果。

好好咁對你現任 搵到一個鐘意你嘅 好過一個你鐘意嘅

平安夜男朋友要上大陸做野，我懷疑佢問佢係咪呃緊我，佢話無但就話如果覺得佢煩嘅不如就咁算。我同佢道歉挽回，佢就話呢排工作同屋企都有野煩想靜一靜。
到今日佢都無搵返我無覆我message, 係同佢講merry xmas同happy new year 2020佢有覆返我，之後有再text佢話知自己唔啱唔信佢想佢原諒我，但佢就話遲啲再講佢有啲忙。
我應該點做

呃錢 呃感情 呃信任 一敗塗地

又係我 今日分左手喇

Ex係我拍咗拖幾個月之後搵返我
話好後悔

以家男朋友對我好好 我唔會背叛佢
但都會浮現起之前同佢既回憶

一齊左2年幾 同居
男朋友咸底 鐘意大波妹
但我冇波 有腳 瘦底
佢妹鐘意做運動 差不多日日做
近排開始冇咩性生活
日日都話做運動好攰
我覺得愛一個人係需要有身體接觸
要有性去聯繫 去顯示愛呢個人
但係佢選擇以親情同朋友既方式
去驚再係咁落去呢段關係會變質
加上我個人係一個冇咩自信既人
我需要係某方面顯示到我係重要
但我愛呢個人 我唔想去搵sp傷害佢
我可以點做

點啊喂

傾左好多 我有不斷叫佢唔好走 再試下 但最後佢都係決定想試下自己一個先 我都答應左
佢話如果佢最後都係掛住我 發現仲好愛我 佢會搵返我 而就我寫左封信 叫佢真係好掛住我嘅時候睇
咁樣係咪叫冷靜期

我以家就係呢種情況
利申我係男仔個邊

如果你真係愛你個現任
唔該你真係斷絕同你個ex既來往
一係就返去搵你個ex
唔係既話
你現任只會覺得自己只係第二
永遠都唔係你最愛個個

男朋友自傳專心好重
佢又唔想成日見
明明我地先一齊左半年
重要3個月long D
咁快冷淡期??

我男朋友反而唔想講關於ex🤦🏻‍♀️

同ex分開近一年，佢有新仔，已心死

以為復原咗，但發現自己有報復心態，對其他中意自己嘅人會想濫用，樂見別人受苦

點搞

性只係愛既添加劑，食之無味，棄之可惜
我覺得你依家似乎偏離左少少，用性去維繫同佢之間嘅感情。
但其實維繫感情有好多方法，例如一齊去旅行，一齊參加興趣班，唔一定要性愛既

回憶總係美好，你往往只會懷念同佢歡樂既時光
但認清楚條timeline 已經唔同左，你無時光機，返唔到過去。好好對你現任，上一段感情有d咩遺憾，就今段感情彌補返

好似我
佢都聲稱無第三者
話我哋之間一直有問題
佢話一齊咁耐已經唔係愛唔愛咁簡單
最後分左手

錢財，身外物。
感情，屬浮雲。合則黎不合則去。
信任，要雙方人與人之間建立。單方面既信任，係執著。你未識佢之前，你同佢之間都未建立信任；建立左之後，發現佢背叛你，信任一下消失，但望真d其實你無lost到甚麼。

你呢一段感情無失去任何野，反而袋野入你袋添。愛一個上一課

其實呢個只係導火線？
你地根本一直存在問題？

咁近排發生咩事開始令你地熟？

Omg
完全中哂我 我都係一模一樣
我就係係佢思考嘅時候係咁逼佢
期間佢約咗個女仔食飯
我就不斷發脾氣不斷搵個女仔同佢嘅證據

佢都係咁樣同我講 我哋之間唔係單純講仲愛唔愛
佢話佢諗緊將來嘅生活唔想再係咁
因為我哋之間有問題一直存在 我自己又唔肯去面對

到依家
我都冇100%肯定佢出軌
但係我肯定嘅係係有個女仔出現咗
我越迫佢 就顯得個女仔更加好

而佢比我嘅答案就同你所講嘅一樣
佢話佢好攰同好厭倦
好想自己一個人靜下

其實我好想同佢傾下之間嘅問題
但係我每一次講佢都逃避我
仲覺得我好煩 佢話只係想靜下

開頭我都仲係好唔冷靜
過咗幾日諗左好多嘢
發覺自己真係比好大壓力佢
依家想挽救感情 但係佢已經唔睬我

我係絲打

有時真係要隻眼開隻眼閉
首先你唔sure佢同個女仔既關係，可能只係好朋友呢
其次就算真係有野，你都改變唔到事實。難道你掌握到佢罪症之後會佢會回心轉意嗎？
你呢段感情好明顯失去左信任了，就算無呢個女仔，咁下一次可能又有第二個人出現令你懷疑佢

絲打過來人
唔好逼得佢咁緊
如果佢已經有第二個
你再逼得佢咁緊，佢只會走咗去

原來好多人係咁
對方都係話想自己一個靜下
我一直以為呢個係一個藉口

清醒嘅時候先明白呢個道理
當局者迷 當時真係好激動無辦法控制自己

Long d 佢愈來愈冷淡 以前鬧交唔會過夜 宜家佢即刻自己訓先唔理我 之後打曬千字文講自己想點 同想佢點 佢話忙完覆我 宜家當無件事發生 想放棄了 明明以前講到幾愛我咁 哈哈 叫我以後點信愛情

我當然明啦
試吓約朋友周圍吃喝玩樂，去吓旅行
唔須要太著重愛情，愛情只係調味品，落少少感情就夠，唔好蓋過自己既鋒芒

早幾個月開始見多咗
唔係單獨見
但係會成班朋友出黎
睇戲食飯個啲

見得少同唔了解冇直接關係 所以話其實拍咗拖之後仲多野煩 但係一段感情只要大家都肯付出會容易一齊走落去

未到時候？

搵過第二個

點解唔想成日見先？

唔好念舊 人係要向前行

如果呢段感情係需要用性去維持其實一早已經變咗質 可能你地兩個價值觀唔同 有冇機會同佢傾下點解會冷淡咗？

自己係咁無問題 分享心態都無問題
但唔好累其他人啦

會不會放手 其實才是擁有

俾啲空間佢先 之後再平心靜氣搵佢傾 如果你搵咗佢傾 佢都淨係識敷衍你 咁即係有問題

佢只係唔想同你走落去啫 會唔會自己係備胎都唔知

由共同興趣入手最易 又或者你地工作上/學業上有冇咩共同點

分手。單身咪冇煩惱囉

唔係 唔拍拖冇咩問題唔需要自責 呢啲野講緣份

捉過幾次男朋友口花聊女 但冇實際行動 好快都冇傾落去又捉過佢約女食飯 但最近都好乖咁好似 但好似仲形住佢乖得一時乖唔到一世
覺復仇心重 佢次次俾我發現我都會報復 但而家我好似唔信佢到不斷聊返仔 怕佢又背叛我因為

分手唔係解決問題嘅長遠方法

當大家都唔信任對方仲有咩理由繼續走落去 聽你咁講你段感情只可以係短 唔會有未來

佢大我好幾年
所以工作上又冇咩共通點
共同興趣就有嘅
但係唔係好多野討論到個啲

呢個時候係要主動小小改變大家軌跡。

女仔可以用間接方法，例如 "hi你好，我聽講你xxx好在行(對方工作專業或者強項)，我最近YYY，可唔可以請教下你？"

跟住借機留個contact，然後就正常操作。

一定要行動

本身溝緊個女仔 同學嚟 個基礎都幾好
Msg普遍10分鐘內覆
同埋都唔hea

之前出街就去到拖同攬
而且我鬆開咗手之後佢都會主動咁拖返
不過就一直都冇confirm男女朋友關係

但到下一次date個陣
佢就突然被動咗好多
Both拖同攬都係
同埋msg都變得比較耐先覆

少少女仔背景: A0同埋愛情sense好遲鈍

理性咁問 我係咪收收地皮

佢之前有講過一次冷靜，話覺得自己達唔到我要求，佢做野忙，果時剛剛拍左幾個，我無特別要求佢，係間中會話掛住佢想見吓，佢爆之前兩晚我text佢話其實佢收工得閒都可以打電話俾我傾吓計，但無要佢一定要打。呢次到左第二日佢有主動搵我，之後關係都愈黎愈好。
今次第二日我喊住留言道歉，佢有覆我，話我喊咪仲令佢要諗多樣野，要我放鬆啲唔會諗呢啲野住，過左呢日之後我隔幾日send左啲叫佢工作加油嘅說話，但果啲佢無覆，淨係有覆我節日祝福。
我唔知應該點做，又驚搵佢會令佢覺得chur, 但唔搵又好似逐漸會淡忘咁

唔排除女仔生活上有左部分變化，例如同時出現左其他追求者

建議，千萬唔好追問原因，繼續做好自己，可以下次約會嘗試升級關係，例如kiss，但現階段似乎唔適合關係表白

想問我咁樣再升級interaction 會唔會嚇怕佢？
始終未confirm stage同佢a0

唔會，女人比你想象中聰明同大心臟，放心。
你可以看看我琴日發的post，第二次已經嘴得(嘴左都可以唔係女朋友)，而且升級身體接觸有個好處，可以提早知道對方對你的感覺，避免浪費生命。

言語可以呃人，身體感覺比較難呃人。

就算佢拒絕你都千萬唔好道歉，退翻之前的拖手階段就可以，真係要解釋，一句萬能的"情不自禁"就可以。

男人的浪漫，就係將方便留給對方，風險尷尬留給自己，加油！

有contact㗎
但係無乜交叉點比到機會我去同佢交流

出街又唔係單獨
佢個人又中意講笑
好似同個個都傾到計咁
所以我唔知係咪完全無機會

唔好介意問多少少
熱戀個陣你地一直拍拖個相處模式係點樣？
一星期見幾多次？
聽你咁講，你男朋友應該係工作第一個類人，除非佢用工作黎逃避你。

個男仔係單身嗎？
如果係單身，咁好明顯妳的外在條件未可以直接吸引到佢注意。
咁ge情況下，似乎最好就係你主動D製造兩個人獨處的機會。

例如工作上生活上搵D小事搵佢幫忙，然後借機請佢飲杯咖啡/下午茶。

點都好過暗戀

咁你有無whatsapp同佢傾計？
你地一大班人出完街，返到屋企咪msg佢睇下佢返到屋企未，再deep d咪同佢回憶返今日出街既開心經歷囉

同埋一個男仔拍拖拍咗五年，但係呢排鐘意咗第二個男仔。 求理性分析 （有故事

我諗你會有呢個想法，應該係同另一個男仔一齊時，會比同宜家男朋友開心。

人的一生其實就係求開心，感情更加無分對錯。

不過感情係複雜的，過往一起的生活經歷，分手就要割捨，都係會好唔捨得。

我覺得只要男未婚女未嫁，多個選擇，同另一個男仔相處一下未嘗不可，到時你個心應該會講個答案你聽，唔需要限死自己。

但係我唔係完全唔鐘意男朋友。而且，第二個個男仔未必鐘意自己...... 同埋雖然我地日日都有講野，大部分都係我開始講先，而且佢知道我有男朋友

單身先係🤣

唔好意思 再問多問
如果依家佢覆嘅野多數都係冷淡嘅點算
就連最簡單約佢都好似冇咩機

咁似乎都係純粹精神上小小出下軌，無傷大雅ge。
比較好奇你所講ge有故事係...

女人係受情緒驅使的動物，可能有好多因素(工作，家庭，身邊有其他追求者，有更中意的人)等另佢同你淡左。

如果你地已經去到拉手擁抱階段，宜家感情又降溫，最好的方法就係接受呢個事實先。
具體可以做咩？我建議，你先將注意力放翻自己生活，然後都係隔三差五whatsapp電話分享下自己生活趣事感受。
靜候佢的情緒狀態恢復到關注你的時候，就再次提出邀約。切忌死纏爛打，平等交流好重要。

最後，其實對方係咪A0唔太重要，重要的係兩個人交流，有你有我。

希望幫到你

想問各位巴絲不讀不回係咪禮貌嘅拒絕？
我同佢係網上識嘅，未見過面，都識咗成半年，佢係一個幾好嘅男仔，唔係玩家，唔會隨便拍拖佢有話過同我傾偈都幾開心，係咪frd zone 咗我？ 我聽佢講，就覺得佢同好多女仔好似都好啱傾，只係佢無遇到心動嘅人。我都知我可能只係佢樹洞。

之前我心情唔好，有幾次藍剔佢隔日先回，之後覺得佢好似無咁想搵話題。後嚟仲不讀不回我，我諗咗好耐都係再搵返佢，佢就話因為心情唔好，跟住我哋都有繼續傾嘅，慢慢又開始一日覆一次，過咗幾日佢又係不讀不回

如果係藍剔我就會知道佢睇完唔想覆，咁我可以死心，但係不讀不回係咩玩法睇都唔想睇 等我知難而退嗎？

我基本上無男仔朋友可以傾到我又唔係好明男仔諗咩 好難受 識咗咁耐 連朋友都做唔到咩 希望有巴絲幫我分析下鬧醒我都唔拘 我都覺得自己好卑微

妳已經咁苦惱，唔捨得鬧你了。
幾個問題:
1) 對方知道你外貌嗎？你知道對方外貌身高嗎？
2) 對方/妳有嘗試過約對方出來食飯嗎？

紅色字我圈低，因為係屬於妳個人意願，未必係真實情況，亦都係唔好的狀態，注意。

聖誕斷聯以黎，我send左7個message俾佢，最近果個係上星期六，係一啲普通chitchat野，我應該完全唔好搵佢？我最好隔幾耐再搵佢傾好？已經過左三個星期了

咁我都信佢唔係有第二個嘅，因為佢真係好忙，工作狂黎。已經過左3個禮拜，我係咪應該唔好再隔一排send message俾佢？

想問下 同女朋友拍咗幾個月 開始覺得想單身返 覺得拍拖好嘥時間嘥錢 但我又唔係唔鍾意佢 都好享受每次見面嘅機會同時間 但又會覺得自己一個人舒服啲 好矛盾嘅感覺 想問咁樣正唔正常 我係咪逃避型依戀

佢係工作第一，工作狂黎。熱戀期都一個星期會見一次，但如果果期忙就無見。後黎佢去外地做野，果時係佢每個月返黎一次香港公司先會見。其實我都接受左呢個模式，亦都信佢。聖誕前同我啲朋友聚會，聽聽埋埋朋友嘅說話，就唔知點解真係懷疑男朋友，結果搞成咁真係好嬲自己

換位思考

你係一個工作狂，然後妳會否三個星期唔理妳"男朋友？"

我相信講工作都無咩人忙得過我，但我依然可以上來連登9up回覆妳，你覺得呢？

最大的可能其實你可能都有答案了，純粹係你係佢心裡面已經唔重要了，比不上工作比不上睡眠比不上豬朋狗友的酒局。

旁觀者清，希望唔會打沉你。

至於"如何另到已經不愛我的男朋友重新關注自己"，則是另一個話題了。

我覺得佢係真心想自己一個靜下 但覺得佢最後都會因為掛住我愛我而返黎 係咪好傻

既然享受相處的時間有點會有"浪費時間金錢"的諗法呢？貌似有D矛盾

會否其實問題出係"金錢"身上，每次出去都去高消費場所？

如果唔係，咁可能純粹係你唔愛佢姐，你覺得係一個人獨處，陪朋友食飯飲酒，開心的程度同拍拖差不多的話，咁你呢段"感情"可能純粹都係因為寂寞無聊而開始。

咁你同新個個開心過同本身男友
你應該對本身個個得返感情 同埋唔捨得?

除左等我唔知道呢一刻仲可以做咩，佢而家人又唔喺香港，唉

應該話我會覺得唔拍拖就可以有多好多時間做其他嘢 但係我又會想見佢 相處嘅時間都開心嘅
可能真係唔夠愛佢....

我想呢一刻你最應該做ge，就係"咩都唔做"

當年我長期出trip，夜晚酒店無wifi，我都特登走幾條街去紋身店後巷偷wifi上網見見前妻，零下三度。

感情關係要平等的，當然明白妳宜家心情好難受，成個腦都係想緊佢。如果你聽得入耳的話，我覺得你應該去book個美容店做個facial，按個摩，收工約埋姐妹食個飯吹下水。

人地對你唔好唔緊要，妳要對自己好D，做翻個靚靚女人先

同自己愛ge女人，而對方又愛你的女人一起，個種快樂係世間上無野取代到，同一個煙鏟三日食唔到煙後終於可以chur一飛的感覺差不多。

兩個人係麥當勞on99坐半日，或者係海皮行三個鐘，都係好滿足的。

如果無呢種感覺，咁你明白的。不過亦唔係所有情侶都係一開始就好愛對方，有時感情會隨住時間而加深。

所以都係個句，簡單D，開心咪得，別問是緣是劫。

係丫 我都係估有其他人approach佢 不過係咪更鐘意就唔知

你嘅意思係隔三五七日完全唔搵佢？定係只係keep住最簡單嘅contact之後先分享返？

咁我都有繼續生活嘅，係聖誕果個禮拜日日喊，搭車喊，訓覺喊，半夜醒又喊。過左第一個星期心情都平復返，係一個人靜落黎嘅時候會諗。外表方面我都有信心嘅。
多謝你安慰我

隔一兩日又得，一日一兩日信息又得。有情緒回應咪跟進，禮貌性回覆你就停一停，對答中有翻關注你就直接約出來

切忌講埋D咩天氣凍注意添衣，出面多popo回家注意呢d 19野，你宜家ge身份只係一個比普通朋友高級小小的朋友，噓寒問暖唔係你應該做。

最後，以上做法唔擔保你追到呢個女仔，但起碼唔會出局先。所謂追女仔，其實係同其他追求者鬥而已，人地犯錯出局而你一直唔犯錯，或者你的機會就到了

唔好客氣，情之一字，傷人不淺，明白的。
換個角度看，可以全心全意愛一個人到茶飯不思，都係唔錯的經歷。

長期關係都係一門學問，如果你地都仲未行入婚姻殿堂，對方已經經常冷落你，咁係呢段關係上可能你要想得更加清楚了，一世，好短暫的。

冇仔算唔算感情煩惱

把打你ge問題係？

無仔都唔算煩惱，無人追比較煩

單方面嘅信任點解係執著我唔明啊大師
因為我相信佢所以願意無條件去信任 愛情唔係應該咁咩

妳當然無錯，呃人本身就係錯，無關愛情，係做人的道德。

下一個會更好！

佢話一見就會洗好多錢
明明就唔係

佢話唔想提起過去

你既然已經接受左呢種模式，點解又會咁易比你「朋友」既說話動搖到？
係你強迫自己接受呢種相處模式？心裡面其實不是味兒，再加上你朋友講中左你心聲，所以你就產生懷疑？

因為我係第一次拍拖，朋友經驗比較多仲結埋婚，所以聽朋友講完都會諗自己係咪真係太無所謂，如果可以返返去果日，我一定會忠於自己

拍左四年女朋友都唔比搞 淨係肯用手
算唔算感情問題?

理性角度不可能解決到感情煩惱

可以。
有時當局者迷，屌醒左就真係醒

原因？

有感情潔癖真係好辛苦明大家都好愛好信任大家，但一到夜晚就會諗同你一樣既野

我諗關佢係半耶撚事
好想慢慢開導佢
我都知急唔黎 唔會逼佢
但我廿零歲仔血氣方剛有時真係好辛苦

...點解唔調轉諗，多謝佢ge ex，先成就到今日你喜愛ge佢？

如果佢係A0，初戀男友就係你，肯定佢就唔今日識得珍惜愛護你ge佢，經歷使人成長，我地改變唔到過去，但可以把握現在，建設將來嘛

佢心入面耶撚重要過你條撚
下次佢有事, 你就O係佢面前祈禱求主幫忙

床上合不合拍都係驗證感情的一個方法，最好提早嘗試。

男士係呢方面我建議可以做多小小功夫，一次浪漫的短trip，音樂+美酒+情深表達，可能一切就水到渠成。

無啦啦約爆房，氣氛上就可能比較唔適合。

身邊有幾個耶lun朋友，都係婚前就啪啪啪，無問題。

同好朋友嘈左幾句 但係主因唔係我錯
依家成2個禮拜whatspp個啲斷左聯絡
但係我又唔想做主動打破僵局

旅行有去過兩次啦
第一次直頭用手都唔係好肯
係最近去完第二次都感覺到佢大膽左 對呢方面開放左d既
爆房未試過呀
我都同意床上合唔合拍都好重要 都係維繫感情上其中一個重要因素
所以先想盡早試
其實對我黎講佢又無咩缺點 係唯一呢方面保守少少

咁又係佢都係因為比人hurt過，所以佢好珍惜我

22歲A0有無解決方法

我23歲先第一次拍拖破處

過來人的建議就係: 人生係你自己ge，除左你老豆老母無人會理你過得好唔好，如果你又唔靚仔又唔主動又無口才又無才華，咁個天憑咩跌個女神給你？就算跌個女神給你，你留得住咩

努力增值自己，做好自己，大膽D積極D，生活係掌握係你自己手上！

處女情意結其實係一種極端不健康自戀的行為，22世紀都來了，你要求女人三從四德，咁我地自己係咪可以另自己女朋友唔使做野唔使負責家庭，安心做少奶奶呢？公平D

係茫茫人海有一個人你中意ge人，同時愛你珍惜你，你已經比好多人幸福了。且行且珍惜，唔好到失去先為一D無鳩聊的封建思想而後悔！

點樣追受過情傷既女仔

同追無拍過拖的女仔，結過婚的女仔，有男朋友的女仔，變過性的女仔一樣，你想問咩？

一個人話要靜下 個period一般要幾耐
點解我靜一星期已經生不如死咁
佢幾時會諗返起我？

信任要建基於了解之上。
未了解清楚既信任，係愚昧，係執著。
了解對方後既信任，先叫信任。
愛情有時會蒙蔽雙眼，盲目去相信另一半。如果有朝一日你見到你另一半同人拖手，佢話你知只係好朋友關係，難道你又盲目相信嗎

佢忽冷忽熱咁 我幾時應該要放棄

佢情傷係點？

其實點為之鍾意左人

好緊張佢，好想無條件為佢付出，會睇佢上線時間

大個左點樣可以同人絕交

鍾意左個男仔 但佢好似係直
好少見面+唔算太熟，點樣更進一步

利申男 預左負皮

應該係單方面放咗好多感情 但個男嘅唔太珍惜 最後收咗皮

利申 我只係知咁多 唔敢問太多

佢冷的時候你唔好太熱
佢熱的時候你就打鐵趁熱
步步進攻，同時發掘其他目標分散注意力。
你都未曾得到過又何嘗放棄，淡淡定慢慢緊逼

老老柒柒，我都被男仔表白過(本人男)

其實如果對方係直接就點都無辦法，講出來純粹你自己舒服D，不過多數friend都無得做。

間接d就係搵機會一起成班男仔食飯，聊佢講溝女，趁機看看佢取向。

不負評，你條路係香港咁保守的社會比其他人難行D，加油！

但通常都係我搵佢，佢接近從來唔主動搵我，我有時真係覺得好攰

呢D問題其實真係好常見好常見。
簡單換位思考就可以明白。
有個女仔，對你有好感，成日主動wtsapp你，但你耐唔耐先覆佢，點解？咁個女仔要點做先唔會另你討厭或者blacklist佢，你想想。

一個靚女，一世人閒閒地都要拒絕一百幾十個追求者，一個普通女仔，一世人閒閒地拒絕幾十個追求者，一個超級豬扒，一世人都可能會拒絕幾個追求者(因為對方條件更差)。
對於女仔來講，如果遇到自己有興趣的追求者，佢地通常都係痛痛快快就一齊，無咁多波折。

所以，看在我打咁多字份上，希望你可以醒一醒認清自己位置，然後客觀上將自己抽離，先做好普通朋友的角色。

我bi來，條件幾好，有女埋身
但淨係鍾意佢一個，返唔到轉頭唉，如果可以忘記就好

佢就到人熱戀有新鮮感
我就自己辛苦
唔通連小小心痛我都無咩
唔當我情人都當我係屋企人掛

全部都係無內容的廢話，，似乎你都係活緊係過自己ge世界入面，應該無咩特別需要人給意見的煩惱了

依你咁講，姐係我只可以無止境以朋友身份等落去，唔可以講有flirty既野，同時永遠唔可以過個條線？咁會變咗係我將自己放入friendzone

一個對你未有好感的人，係唔會感動"你等佢"，或者"被你flirt到有feel的"
你呢D越級行為只會加快你出局，你宜家可以做ge就係唔好出局就可以。
而所謂friend zone亦係偽命題，機會一到，約會拉手接吻水到渠成。機會未到，你就坐定定後備席，唔好6犯離場就可以。

同時，亦無需吊死一棵樹上面。愛情係建基係共同真實生活經歷上面，你呢D，只係純粹好感，再加上自己幻想出來的美好造成的"深情"效果，經不起推敲的。

男人，對自己狠D

如何和女仔打開

我同佢好少私底下whatsapp
會同佢講話返到去個啲
但係驚唔知點繼續個話題

應該係 九成啊
但係對方一直唔肯承認
一直同我講只係想靜下
乜都唔肯同我傾

幾時先等到佢哋熱戀期過
先會有機會挽救到段感情

雖然佢係一個仆街
亦都唔應該返轉頭
不過真係好唔捨得
好想佢記起我 同果條女劃清界線

一個男人被人拆穿出軌，兩個反應
1) 認錯，堅決斷攬，咁證明佢仲有心挽救呢段關係，唔願意為左新歡放棄舊愛。
2) 不認錯，不斷攬，咁可能同另一個人一齊更加開心，哪怕代價係失去現任。

平等，好緊要，不需要愛得卑微，愛得卑微的，仲係愛嗎？

[/quote][/quote]
身為一個大叔，我要發揮下生命ge餘熱，希望可以照亮下班後生仔

你唔捨得的是佢未變成仆街的回憶。
但現在佢都變成仆街了，佢返轉頭都仍然係一個仆街。

唔係你將自己放入 friend zone, 而係佢一早將你 friend zone左
唔覺個女仔對你有意思，你做乜都冇用。

女人就是愈仆街愈愛
好矛盾 覺得自己好垃圾

男朋友同其他女仔好易close點攪
點先可以保持新鮮感

點close法

最近喺交友Apps識咗個男仔，交換左相大家都覺得OK。
佢個人講嘢好有趣，同佢傾計好似有無盡話題咁，大家有好多地方都好似（價值觀、生活經驗。

我哋仲會成日傾計傾到通宵，一傾計就會長期online秒回大家，唔會比機會大家Dead air。

佢話佢玩交友app嘅原因係因為幾個月前同女朋友分咗手，所以想係交友app搵人傾吓計，玩嘅目的都唔係為咗識女朋友，純粹想搵人傾吓計。

雖然玩得交友app都預咗對方會同好幾個唔同嘅人同時傾計，但係可能大家傾耐左。佢都同我表示，覺得同我傾得最舒服，喺其他人身上搵唔到類似嘅感覺，都覺得我最近好似入侵左佢生活咁（而佢都入侵左我嘅生活），所以佢同好多交友app嘅人都斷咗聯，有時間就搵我傾計。我自己都放好多時間心機落佢度，無再同其他交友app嘅人傾計。

而我都認自己俾佢嘅條件吸引左，加上佢講到自己越嚟越
重視我咁，幾乎每日都會主動搵我傾計，當我有唔開心嘅時候，佢話只要我有需要都可以打電話俾佢，只要佢得閒，就算做緊重要野都會安慰我（包括打緊rank)。而且當佢又唔開心嘅時候我都會安慰佢關心佢，佢都話好感謝我成日都關心佢，覺得好溫暖。

我聽到內心梗係覺得好甜，覺得自己開始越嚟越沉，我有諗過如果同佢一齊左會點，因為我覺得好難得搵到一個咁夾既人，亦都約定左傾夠一個月之後會出嚟見面。但其實我對自己好冇信心，我驚只係我一廂情願，佢對我嘅關心只係出自於好朋友嘅關懷，根本對我一點好感都無，最多都只係做到朋友。

Sorry for 1999..但我真係好煩惱..我驚最後只係我傻傻地咁樣沉左，因為佢講到明淨係想搵朋友..最後俾佢fd zone左

我又覺得男仔好少fd zone女仔喎
如果對你無興趣就唔會秒回msg啦

因為佢有講過佢之前佢都有係app到識第二個女仔，傾到最熟變左朋友，會間唔中出下去，但大家都好清楚大家只係好朋友既關係，fd zone對方，所以好安全。

佢又話覺得自己未來半年都唔會有拖拍，因為無動機識女仔，所以我驚自己會成為第二個fd zone既朋友

因為有第三者
分手後對方唔肯傾清楚係咩原因？
因為太多嘢有連繫
每次我一話要傾
佢就會話好攰好煩 唔想傾
點解唔可以清清楚楚？

照顧異性係令人誤解嘅程度癡撚線

個個都喊哂口話改架啦 搵鬼信咩

如果我了解當初嘅佢 但後來嘅佢變得陌生 開始變 同當初唔同 我仍然選擇相信佢 咁又點計

咁你了唔了解變到陌生既佢？

咁你男朋友都唔識點保持距離
你有無同佢傾過

咁係你蠢
你對佢的了解同一間公司股價一樣
跌到六十蚊仍然用買入價八十蚊咁信佢，而家渣
都冇，到頭來自己蝕底，當交學費啦。

如果佢就係鐘意照顧其他人呀，這是他的性格，相信識你之前佢都會係咁，佢 d ex都會為咁而嘈，但佢都係唔會改，你要有其他比之前更大的誘因先吸引到佢改喎講真。再者你識佢果時都應該知佢係 d咁嘅人都選擇開始，自己都有少少責任呀。

絲打，我嘗試分析給D意見你。

1) 男方唔知到你外貌身材，某程度呢段關係就存在"見光死"的風險，咁男方除非係一個感情初哥，否則佢對你幾有好感都會留一線。

2) 就你回覆所感覺，我唔確定你地的交流係你冷淡多定佢冷淡多，不過唔重要，重要的係第三點。

3) 我建議你可以直接模糊邀約佢，比如簡單一句"今個週末得閒嗎？"，仲對你有興趣的男人自然會跟進回覆，然後你間接約佢，藉口你自己想，對你有小小興趣的男人自然識做。

一段剛剛開始的網友關係，可能"見光死"，亦可以"見光生"，最緊要"見光"。

如果你模糊邀約佢都無反應？咁即係呢刻佢關注點唔係你身上了，暫時放下吧。

自問自己同男朋感覺都係中上樣，男朋友ig好多女仔主動direct佢，佢亦都有同我講過近排多咗好多女仔揾佢，但係我唔明大把靚過正過我嘅女仔揾佢，佢依然選擇同我一齊。(利申:佢之前係player)雖然我之前呃過佢偷偷約仔食飯，佢知道咗有嬲但係都肯俾多次機會我，唔明我有咩咁特別，想問各位巴打男人做到拒絕誘惑同定性係咩原因

同男朋友一齊半年幾，佢由初初好熱情，到依家一日得幾個msg, 佢呢半年嚟轉左分工，好chur, 佢成日都好忙，見面都由日日見，到一星期一次，到依家半個月一次，仲要每次都我求佢見面咁，佢話好攰。
我真係好心淡，但係好愛佢，唔知可以點

開始冷淡了
大家愛情觀已經唔同左
一係你就佢，一係佢就你
如果唔係都幾快散

第一句可以skip
我聽你咁講唔通你想你男友搵其他女仔唔搵你？
你覺得男人同女人拍拖淨係睇外表？

一齊左3年 男朋友份工越嚟越忙 自己又返shift 時間好難就好難見面 安全感唔夠 係佢忙個陣又會chur佢搵佢 到最後我拎出嚟傾 冷靜完佢話佢好攰好辛苦 唔知幾時開始驚聽我電話驚做唔哂啲野就要去見我 返工又好攰好攰 話無勇氣再行落去 話如果最後仲有愛就會一齊返 我知道自己比唔夠空間佢 但越愛一個人就越想成日搵到佢 我知衰架啦

係咪唔會再一齊返架啦

佢都有覆人，但係佢無傾曖昧嘅嘢，我就係唔知我自己有咩咁好可以令一個花心嘅男人定性。我成日亂諗佢有日會約女屌西..

愛情係基於雙方信任，我睇你依家都唔係好信佢，成日疑神疑鬼。同埋外表真係唔係喜歡人既重點，夾唔夾先係重點

其實你自己都有答案，講出黎又驚太殘忍⋯⋯
價值觀唔同，一係你就佢，一係佢就你
遷就得辛苦，就要放手

愛你的話，你就係佢眼中最靚的，情人眼裡出西施。

你男朋友有過經歷，所以懂得點樣珍惜維護一段感情(例如將有女仔搵佢，原諒你私約仔)。

珍惜咁樣一個成熟的男仔。

分手的跡象已經出現，唔排除已經有第二個女士進去你男朋友的世界。

其實你都無咩做到，唯一可以做就係唔好chur，越chur走得越快。

其實講咩都假，純粹都係唔愛了。

"你係一個好人"，"你值得更好"，"我覺得我地唔夾"，呢d只係大家分開的下台階而已。

至於如何另一個已經唔愛你的人重新愛你，呢個問題相信大智者都未必解答到。

當1516的時候，我個人覺得可以多D同佢地約會相處。

有時一個人的真性情係需要面對面多相處先見到，比如佢點對朋友，點對餐廳waiter，點對陌生人，EQ同AQ係以後長期關係的關鍵。

當然客觀因素都重要(家境，發展潛力等)

唔好覺得同時約會兩個男人唔好，一腳踏兩船，先知邊隻船穩固D，下定決心之後好好對對方就可以。

我有類似情況，揾佢而咁啱佢得閒果陣，都係佢搵話題
但當佢唔得閒既時候，佢可以完全唔覆我，到而家都未覆。之前試過一次，佢話佢太攰之類
我係咪放棄得？

呢個時候就要直接邀約啦

咁男朋友有無同人出街？

每次嘈交個陣時佢都會好大聲咁樣鬧我 話我垃圾 我忍唔到情緒爆個陣時喊 佢就會話我次次都係咁 淨係識係到喊 但無奈我已經無乜點係佢面前喊 呢排佢好少事就會燥同埋想嘈交咁 其實我都唔知點好 始終一齊左好耐 但我唔知點行落去

之前同一個男仔曖味左幾個月
暗示過幾次問佢我地係咩關係 個男仔都確定唔到
所以自己慢慢疏離左
個男仔之後有關心過自己 但我都冇應佢
其實個男仔份人唔差
應該以後斷聯佢定過多排睇下點再聯絡？

你男友EQ貌似都好低，未結婚都咁樣，將來長期長處點搞...

最近我都經歷緊相同ge野，都係已經拖攬錫

不過我就無問原因，因為知道唔會有答案。

我諗唯一合理解釋就係妳之前未達到對方選你做女朋友的條件/moment，如果對方自身狀態改變了，ready了，又喜歡你，自然會再搵妳約妳。

又唔使斷聯，人與人緣分好奇妙ge。唔好影響到自己生活節奏就OK，有緣自然會行翻埋。

(不過到時可能到你feeling唔同了)

咁好有問題喎！仲親密過你同佢，咁仲算係朋友咩？另一半仲同ex有聯絡的話真係建議分手好過，好明顯又係ex重要過你，一段感情連咁簡單既安全感都比唔到的話，咁長痛不如短痛

你係愛佢，你就知介意呢啲好正常
佢係愛你，佢就知咁樣做係好有問題
依家有問題嗰個係你男朋友啊！唔係你啊

點為止夾？

每人唔同，有人會覺得大家興趣一樣叫做夾；有人會覺得性格一凹一凸，包容到對方性格缺陷先叫夾。

而且男朋友大我7年，佢諗嘢各方面都成熟好多，成日覺得同佢一齊好似老竇教女咁，我已經改變咗自己好多，但係我有時覺得好攰，但係我又唔想分手，可以點算好

其實睇你之前講，佢由頭到尾都無做錯過野噃，點解要分手呢？你為佢改變d咩？

我鍾意咗我個同性best friend 佢係一個好虔誠嘅基督徒 所以絕對唔會接受同性戀 但係我真係愈來愈鍾意佢 由中學已經開始暗戀佢 近排佢同我講想同我合租試下獨立生活 我唔知點算好

女朋友開始唔同我搞
明明有曬地方 都唔想要
問佢咩事 佢就話唔想要
但好肯定冇綠帽
平時都搞得好開心

咁係咪已經唔再愛我

加上近排成日都唔同我晚飯
有冇咩見解？

無端端變到咁？
定係你做錯咩激嬲左佢唔知

做番自己，唔好再飾演一個佢想要嘅人
你飾演唔到一世，飾演到都唔會開心

價值觀相近，生活習慣配合

傾下會先好啲，如果佢為左ex而同你嗌交的話，早走早著吧

唔知 問佢做咩 就係話唔想要
我都冇追問
有時想佢好 挺直條腰行 提得多又嫌我煩
真係好攰 個心好攰

咁可能淡左了
拍左幾耐？

本身約一大班人食飯，有條女好早放無野做

我：要唔要早少少約左黎見
女：再睇
隔五分鐘
女：多謝你
我：多謝乜？:-))
女：多謝你關心

代表緊d乜？
friend zone左定有機？

唔討厭你，可以繼續推進

既然佢咁樣 我都廢事再理佢
我都唔辛苦
睇下佢講先定我講先姐

有少少意思
如果普通朋友多謝都廢撚事
除非佢本身好有禮貌

自細老母只係識罵
同人溝通只係識串人/一問一答
點解決

到底點先可以遇到合適既人
每之遇到合適覺得可以發展既人就有女朋友

+1

你要靜候 再靜候
你信唔信吸引力法則?
當你準備好最好既自己, 果個人就會出現

不如試下以下方法？

1）保持好奇心，留意多啲身邊既野，吾好怕醜多啲去發問

2）試下開放少少個人，放鬆啲，放底對外界既敵意/懼怕

3）多啲表達自己，如想法情緒感受，比機會人哋去真正咁認識你

重點係同世界&人連接。加油

你好勁 樣樣野中哂point
你係專業社工呢?
1 3個到唔係好明
1)大學生想傾計 留意d咩好
太多資訊唔知睇咩好
3)平時生活好枯燥 食飯 訓教 電腦
好多野麻木 唔知有咩感受好
btw thank you

窮富差距好大既話，係會容易自卑

呢排都衰咗 之後比沉澱緊既時候
覺得葡萄成熟時呢首歌真係講得好啱 聽完舒服好多
每次個人一亂就會聽

吾係社工不過有諗過要做🙈

1）換句話黎講其實係叫你吾好將自己封閉係自己既世界入面，留意多啲外面，你會慢慢搵到你想要既野

3）吾好覺得坦露真實既自己係一件樣衰既事，你既想法你既開心同吾開心等等對某啲人呢講其實係好重要既

留意&同人傾你感興趣既野 ，咁你先會被觸動&大啲機會識返興趣個性相近既人

如果局住要同吾岩channel 既人咁就用心謙虛地聆聽

Btw 我吾覺得你吾識同人傾計喎👻被你讚得好開心😛

點解唔想分手呀？

如果覺得自己嘅興趣好悶/好冷門點算
好似冇人想知同聽

想表白

我會努力做好自己 多謝你地
希望你地都早日搵到另一半

咁就做聽嗰個 去返第一點度，嘗試對人哋講既說話多返少少好奇心，針對人哋感興趣既野發問，當然啦要睇下場合同人地既反應🙈

再吾得就順其自然 插吾到嘴並不可怕 你對人笑下佢會明白既

第時你拍拖再睇返自己上面寫既野就會覺得自己好on9

放唔低 點搞

搵多啲嘢做 搞到自己好忙

利申：做緊

好撚中意一個唔中意自己嘅人，點拆？

男性追求異性好平常。咁就嚇親佢以後點懷孕生bb，仲恐怖wor。可能當你開始追之後，就會發現你上述的遐想都唔係真實，純粹你FF

一直有個好要好既女朋友相安無事
半年前，公司黎咗個新女同事好似對我有意思，但一直都同自己講有女朋友所以唔可以接受
但日日對住，喜好又相同，我對佢產生咗好感
為咗唔好鐘意上個女同事，我甚至故意唔睬對方幾個月，令自己同對方死心
家陣個女同事轉工離開咗間公司喇，我地唔會再見面亦都唔會再聯絡
在對方離開後至發現，原來自己一早都鐘意咗個女同事，仲要愛得都幾深
個心俾個女同事拎走咗一忽咁，而呢一忽肉係唔會再補得番
對女朋友既愛，分咗啲出去就係分咗啲出去，永遠都唔會再可以好似以前咁，咁愛女朋友，可以將分咗出去既野，收番，再填番俾女朋友...
家陣日日都會諗起個女同事，可惜佢已經唔響度了
我好清楚同個女同事係唔會再有可能再相見，唯有希望在另一個平行時空裡，我地係喺埋一齊

同一個異性瞹眛咗一段幾長嘅時間 知佢好被動 但點知佢真係點諗？

同你個故事差唔多
呢幾日咁多似我嘅人

咩叫鍾意但未去到拍拖但又係咁flirt

愛情有冇道德？好想知

同條女一齊左十幾日，發現我中意浪漫佢又唔中意 咁樣會唔會好大問題 有時好似差咁啲野 唔知點好

會唔會係你feel到你條女好似唔太lum你？

我同你講，如果係，基本上都無feel錯

應該話一開始條女就同我講過唔中意浪漫 開頭我無咩所謂 不過後尾發現好似差啲野 搞到我都唔肯定佢仲lum 唔lum我 有時好無安全感

女仔變左心鍾意左第二個係咪冇得救
咩都講清講楚 直頭分手信都寫埋

同team做野共事咗大半年又成日一齊出trip要去唔同地方做野，都唔唔叫相處過？
可能你講得岩係因為有個人離開咗生活圈子所以dum春啦，但dum得春既話，都係後悔愛得太遲既一種愛

咁你點樣get over it
點樣去令自己放低呢件事，同埋點樣將啲感情放番落女朋友身上

無得救

放過你女朋友

我其實仲愛女朋友
我知係仆街嘅

我嘅感覺一直係一路愛一個人 同時一路鍾意另一個咁
不過我同嗰個女仔由始至終只係曖昧少少嘅朋友
嚴格嚟講咩都唔係 亦都冇攬過錫過

但我更慘係傷害咗個女仔 我擔心佢會離開自己
不停chur佢 最後仲嗌埋交 變番陌路人
我知道咁可能係好嘅 至少斷咗呢段唔正確嘅關係

不過我都好辛苦，覺得同時對唔住兩個人
亦因為呢件事我要去做心理輔導
平時就搵咗好多新嘅興趣去做 令我冇時間再諗呢件事

我自問呢個結果係報應嚟 而且已經唔係最壞嘅報應

點會諗到原來同時鐘意2個人係會發生

亦都唔會估到個結局係咁

咁你同你女朋友散咗？

個女仔都有另一半
我哋由知道鍾意咗大家開始 就講到明只會做番朋友
只係之後大家好明顯唔係嗰回事

你問我如果個女仔想同我一齊
我諗我未必想
所以我覺得我對佢充其量只係鍾意

嗰時覺得對另一個人有感覺就轉人既話，咁到時過多幾年，呢世咪會一直都拍散拖咁，唔會有穩定既一個？
同埋女朋友咩都無做錯，同佢散既話好hurt佢咁

嘩我個真係同你好相似，但我個女同事係無男朋友，不過如果可以又未去到好想一齊，有得一齊都會要考量下

係囉，點樣可以放得低件事由佢過去，同埋去愛愛自己既人

女朋友係一個好好既女仔，花咗咁多年青春喺我身上，又無做錯野，真係唔忍心飛咗去
人唔係應該要負責任咩

去馬啦，唔追過又點知對方受唔受
唔好俾自己後悔

我仲要日日對住佢
嗰種感覺好難受

事後知道自己都係自私 擔心個女仔 其實都係擔心冇咗佢
我冇安全感都係因為怕其他人唔愛我
亦都令我反思一直以來對女朋友嘅愛係咪都係咁

同埋要忘記佢係好困難 要搵四五樣好花時間嘅興趣
先開始衝淡少少嗰種感受

係㗎
我睇佢好快move on咗咁
好似我從來都冇出現過喺佢生活
真係好簡單
我就好辛苦

呢件事都令我反思鍾意一個人唔等於全世界都係佢
呢樣嘢對女朋友都適用
曾經我以為付出所有先係愛

我開始學識留番啲個人空間比自己 做自己想做嘅嘢
唔係成日黐住對方

女朋友工作好忙
有一日話自己好忙
叫我唔好搵佢

死都話工作忙，比d 時間佢，搵到屋企門口都趕我走。
兩星期無搵佢la
佢都無搵我了。

即係點？

點先知自己係咪愛上佢

唔明點解佢會選擇我..大把靚嘅正嘅索過我嘅女同佢傾計，其實有時都幾無安全感，雖然佢把口講到明冇約過任何一個女仔出嚟或者有女仔約佢佢都冇理到但係因為佢實在太多女性搵佢喇..所以其實明明聽完心入面好介意但係都扮冇嘢

我3年前俾前仔背叛到而家仲記得，憎咗佢三年，呢啲嘢好睇你自己放唔放得低，我份人就比較執着所以我三年都未放得低仲憎緊佢

約出嚟做功課

你係唔甘心姐

其實變咗心都好難挽回到

同佢一齊覺得自己好唔成熟，半年來雖然我已經學到好多嘢改變咗好多，但係依然都俾佢嗡，佢係處女座，所以佢一睇唔順眼嘅嘢就會囉囉嗦嗦依依嗡嗡我已經俾佢嗡到睇自己好似一文不值咁...

出身卑微 外貌中下
對住個天之驕女完全唔敢接近

我覺得你仲未定性🤔
可能你地年齡差距太遠

我覺得大家嘅性格可能未必太夾
有時遷就到包容唔到但係未必溝通到
一對情侶要建立關係都有好多唔同嘅元素要配合

平時相處無問題，自問自己一齊半年嚟好就佢照顧佢，無發過脾氣，知佢翻工攰臨瞓前幫佢按摩，佢翻工唔得閒係咁幫佢交收，佢份人易燥底，我份人屬於温柔嗰類，所以我做咗啲咩唔啱嘅話，佢屌我都係忍，從嚟唔會同佢嘈，佢雖然嗡起上嚟係煩咗啲，但係未至於要分手

其實點慢慢建立一段感情
唔想chur人又唔想等到無左件事
約對方對方又肯單獨出
但又唔想為追女而追女

我同你相反，男朋友大我6年，但佢好多野好懶散，對我嘅嘢又唔太上心，但佢會日日都打俾我，但係佢俾唔到個種大你好多，可以好好照顧到我嘅安全感俾我，好多時啲嘢都要我幫佢完成埋佢或者搞唔掂要我幫..
同佢一齊咗3年幾了，呢幾日因為去旅行嘅野佢又懶懶閑，我真係忍唔住同佢講不如俾啲時間大家，其實我仲好鐘意佢，只係好想佢可以好好珍惜我，上心啲...我唔知我有無做錯到...

最近我鍾意嘅男仔 佢話佢有鍾意嘅人 但係佢對我又好好
我想逼自己忘記同避開佢 我可以點？

你無做錯，一齊咁耐如果你咁講佢仲未挽回，上極心都有限

有無問佢鐘意邊個？
可能佢會話鐘意你呢

未放低到個ex
係咪唔應該同另一個開始
開始咗係咪好仆街

一定唔係我 佢同我講佢表白衰咗

可唔可以講下佢對你點好法

一個對你冇好感嘅女仔，最後有冇機會一齊到，如果有，有冇情境例子

唉鼓起勇氣講分手啦

除非你做左D野令佢對你有好感
否則衰硬

已經過咗兩年

好 辛 苦...
五年， 半個月前分手

其實得你自己咁睇外表
老實講我老婆都唔係我識之中最靚果個
但就係相處落最舒服果個
可能佢都係咁諗呢？
反而你自己冇安全感先會令段關係唔舒服
唔好諗咁多啦

只要你揾到好多錢，佢就會對你改觀

佢好多嘢都好上心
我講過啲嘢佢會記得
每當我唔開心佢會搵我同我傾計
我屋企有事佢都好幫我
甚至半夜我未返屋企 去都話要出黎搵我

我地唔會再見面亦都唔會再聯絡....

其實自己以前都試過類似情況，詳細唔講，最後大家都冇再搵大家。十年後佢聯絡番我，感覺到大家都想做番朋友，雖然大家都拍緊拖，但我自己好開心大家可以再聯絡

大個咗先明王菲首給自己的情書係咩意思
自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

自己對女友唔夠上心，可以點？

咁同用精神層面解決你經濟層面有咩分別?

你唔鍾意佢？

絕對唔係
不過可能因為返工或者其他野冇咁投入到, 而女友就十分投入
或者覺得太安心

點樣先叫做鍾意人

返工同拍拖應該要係兩樣野
返工做野忙之餘 都可以好愛女朋友

你一拍拖就已經唔投入 定係慢慢變到咁？

頭一個月都投入，之後覺得穩定咗就好似冇咁投入

我8年

我覺得我老婆變左，已經唔係我初初認識的她

結左婚先知？
拍左幾耐先結？

人人都會變啦，係個速度同唔同步啫。

女朋友好煩
一大班人男男女女bbq都話唔鐘意
有女仔同我打招呼都唔鐘意
又唔肯分手，講埋都唔肯分
個個星期都為好小事（online唔覆佢，一係隔成個鐘唔覆佢，唔打錫錫stickers)鬧幾次交
自己意志唔夠堅定，始終想有個人陪自己吃喝玩樂，佢講兩講就唔分手

呢D痴女小心d
同佢分手分分鐘會自殺

無所謂
關我叉事
自己意志薄弱怪咩人
要死唔該攬兩隻狗一齊死先好死造福人群

見你講到咁狼毒其實睇得出你一啲都唔鍾意佢
點解唔直接講分手 再係佢世界入面消失

好想約佢 點解要已讀我
明明見面個陣對我又warm又呷醋
點解一走就可以完全唔理我 當我係咩
好唔開心

同我講好靚仔(比埋我嘅相佢父母睇) 同我傾幾個鐘計 約我去迪士尼 同我食飯(請過我) 俾驚喜我 成日問我做緊咩 kiss我 (我a0)
然後話我只係以朋友角度睇你 對你未有中意嘅感覺
哈哈啫係點 我真係一個好好笑嘅人

有巴打係到嗎

拉

想收你做兵

好似player?

同佢傾下啦？

原來依家收兵係會kiss隻兵嘅哈哈
對女人好似冇咩信心了

一段感情係感性開始 理性維繫 係咪要咁？
理性開始 理性維繫又得唔得？

唔夠安全感真係好慘，因為我自己都係
不過係要令你女友明白，唔係永遠兩個人喺埋一齊就係愛

你要保證到你愛佢，但唔可以遷就
唔係佢安全感問題會越嚟越嚴重
最好令佢明白一段健康嘅關係，兩個人應該都要有空間做自己嘢

冇安全感可以毀咗一段關係㗎

要對方都係咁諗先得
一定要有共識

大把拖埋手攬埋都仲係兵

講過下但唔點傾到
佢淨係聽 話好好好
但我係想知佢點諗 同話佢知要點避嫌
咁樣根本溝通唔到 好似純粹唔想煩附和我

我覺得一齊就應該避嫌 我都好中意同男仔玩嫁
但一齊左避忌好多
事在人為啫